北韓地震因核試失敗？ 特朗普金正恩誰人先退讓？〈蕭若元：海外蕭析〉

收皮喇燒山 訓棺材未呀